有冇人有種過士多啤梨？

青色嘅士多啤梨種子係咪出唔到芽？

系SP身上種過

認真post